LIHKG 箍牙集中討論區 16

冇人開 我開返先

個個post都有人問邊個牙醫好
其實大家可以去下面個list慢慢揀
牙齒矯正科專科醫生名單

開始箍牙之後大概一個月覆診一次
所以揀個近屋企嘅會比較方便
如果排牙唔係好亂/budget有限
搵普通科牙醫都得
普通科牙醫名單

傳統鋼箍會比隱適美有力
自問排牙複雜既都係用鋼箍好
建議各位巴絲打係決定揀邊個牙醫前
先諮詢2-3個牙醫意見先再作決定
每個牙醫做法都唔同，可以各自比對下療程方式及價錢/服務

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

係咪第二大臼齒上下排一隻向外向內生？

拉橡筋去第二大臼齒度？

想知正常會唔會箍埋智慧齒（已經生左出黎）

想問下嘴突 露牙肉，搵邊個專科牙醫比教好？
暫時唔想做手術

一般專科consult費用係多少？ 1500合唔合理

想問下邊間整retainer 平同好，因為已經郁左小小位，有冇得整個可以緊返小小嘅

隱適美個箍點清潔好
我個醫生叫我唔好用牙膏刷
話個箍好易比牙膏啲微粒刮花
會冇咁透明

見有人用洗假牙嗰啲片
但又有人話唔啱箍用會破壞箍啲物料

清水浸+用牙刷刷下 點都好似有少少味

有人話乜鬼超聲波機 我又覺得同用清水浸+刷差唔多姐 唔洗嘥無謂錢

唔係我講架，佢得四種箍法。佢話呢個方法係磨牙既箍法，某中環專科醫生

我上排d 牙唔齊，同埋有咀突問題
雖然政府俾我箍牙
但個牙醫講箍牙改善唔到幾多
不過我上網睇有d 人話落骨釘就得
想問下爸打絲打有無可以落骨釘既牙醫介紹我睇下

想知有無人好似我咁
箍咗total三轉Invisalign
但只要無戴retainer幾日就會走哂位（去旅行執漏咗)
係咪關我箍緊嗰時啲鐘數都唔係好戴得夠事
我哩啲情況 再箍係咪應該傳統好啲

關於味哩個問題
我個牙醫嗰陣畀咗粒細細粒嘅圓柱形牙膠
係for 戴咗箍上去之後咬下粒牙膠等啲箍戴得再實d

我將粒牙膠連埋牙箍一齊擺落牙箍盒
啲牙箍會自動索哂牙膠有陣黑加侖子味 都幾正
所以我平時都係用清水only

我之前有，不過去到某個位牙醫就無再穿鐵線去嗰隻牙嘅粒粒

可以，但最好之後飲返水避免蛀牙

剝左我兩隻智慧齒，咬嘢食就咬到牙肉同埋成個禮拜仲腫緊係咪正常

留明

點都係傳統箍最有力同穩陣，雖然外觀麻麻，但實用性極高

箍緊傳統，Cool左一個月左右
發現啲牙疏左好多，攝好多嘢食入去。。。。
同埋食薯片同薯條冇咗以前嘅感覺
係咪正常

我成功迫自己介咗飲品 日日食清水

你舊膠有黑加侖子味？
有冇相share下好似好香咁

我係白雪雪嗰粒冇味

想問consult價錢大概幾多？需唔需要過千？
會唔會每次consult都叫你照完xray先可以睇？

有味用淺色漱口水浸一浸成個味好清新

如果想脫下面智慧齒，就要脫埋上面果隻
唔係好易咬到傷口好難好返

牙醫教我用牙刷加水 每次當多排牙去刷 同埋可以搵隻自己鍾意嘅洗手液洗一洗會好鬼香

專科？

我個牙醫都有幫我箍埋 因為我右邊上面個隻牙向外生
所以佢問我箍唔箍埋 佢話箍唔箍都得 好多牙醫都唔會箍埋 同埋箍既話一定會刮到個口生痱滋
最後我叫佢箍埋 要加多兩個戒指圈係上下兩隻牙再用橡筋拉返入上面隻牙 同埋要剝左上面隻智慧齒先得

終於的起心肝箍
中環梁x莊，傳統+透明粒粒$62000
好肉赤
暫時上戒指剝牙都無太大感覺
反面上藍色圈圈最辛苦，野都食唔到
過多幾日上箍，希望食到野

有無ching箍住牙去洗牙
琴日叫牙醫幫我洗牙
番到屋企照鏡發現啲牙仲有少量牙石…

而家箍咗牙幾日，頭一兩日有啲痛，食嘢都好難食到，但係而家唔知點解飲凍滾水嗰陣左邊下顎好痛，有冇巴絲都係咁？刷牙細細力口都痛到爆

轉左開健康台

唔識用水牙線水力勁大又射到周圍都係

好耐冇食薯片

見有幾個健康近嚟就飲食
我都唔知開邊好

我都有興趣箍，可唔可以介紹埋我，thanks
tg: Nm12333

tg你

本身啲牙都好齊 咬合正常
只係唔滿意有啲哨（上排出咗4mm) 同有小小骨哨
但個普通科牙醫開我5萬 仲唔包剝牙
是咪搵笨？

骨哨洗唔洗落骨釘？箍傳統？
我以為骨哨=咬合不正常

覺得自己同你情況差不多，book左月尾睇專科

我有問佢 佢有講小小 但又無話一定要落嘅
唔知做咩佢一直說我只係箍上顎 話唔使剝牙都得

建議睇專科
咬合位正常你係冇misalignment?
骨哨最好睇x-ray先會決定到
5萬完全是搵笨柒btw

岩岩開始cool左一個月隱適美
係康霖到搞
so far幾好

用你個價錢睇緊專科 仲箍緊透明陶瓷粒

無misalignment啊 佢仲話我啲牙生得好
本身係朋友介紹先去 佢啲牙又哨又打風都係36000
但我啲正正常常就50000 真係唔知咩事

Btw有無好牙醫介紹

住觀塘
有冇醫生介紹
窮學生想要免費咨詢

我唔係香港箍牙不過可以分享下（我而家仲係搵專科診所敲門問醫生既階段）
有d人以為自己係上顎骨暴 但有時候可能係你下顎比較後縮，所以相對上排係後左好多
比較有經驗既醫生可能只係照上下xray已經睇到 再好少少會同你講e line之類

沙田有冇好推薦

想問箍到調整階段 其實牙醫會唔會再幫你照x-ray再決定點調整？

利伸：傳統牙箍

以前箍過
CWB 陳XX 手勢唔錯,但經歷好痛苦

其實點先算好手勢？見有啲人會屈條鐵線，唔係全直，咁好唔好

D牙移緊位
疏係好正常

好少甩線, 我箍完到而家10年沒去過覆診, 都沒事

我仲有鐵係門牙背

不過佢好貴

8個月箍左
拔左4隻牙,法令紋愈來愈深,點算好
之前打過透明質酸都冇用
又唔係唔食野

唔好箍趙x波

一開始係好似幾好人幾fun咁
其實份人就係見錢眼開，
去洗牙剝牙有錢比佢嗰啲就好快有得睇
我箍牙包嘅洗牙就快快手洗完
完全洗唔乾淨

去到後面態度好hea
佢自己心情唔好會發洩落病人到
轉過頭聽到佢對有錢收嘅病人勁好

箍牙複診就每次去都等個幾兩個鐘
真正比佢睇到嘅就得30秒
（計過時）
而且只係望兩下

用有介紹人平啲去sell人
其實其他診所價錢加返埋差唔多
真心建議大家考慮其他診所

兩年前做過consult，係咁sell你做隱適美
同佢講話想箍傳統開價$36000
重叫我諗清楚先箍啦，無人箍傳統㗎啦(佢都on9）
態度又差，千祈唔好去呢間！
而家喺大圍準備上箍，三萬有找

我喺大圍，準備上箍，醫生都好有耐性，又唔使等好耐

東區有冇咩介紹？自問排牙都唔算好唔齊 但有改進空間

係咪應該上門問啲牙醫咁？

有無多啲提示啊 想知邊個醫生

邊間同幾錢 利申：窮撚

專科+1
重要係中環銀行中心

X 2
加上經常要 “了”牙 仲更加深左

有冇人上內側像筋，有勾係俐嗰邊，痛撚到傻，用蠟包住得唔得？

想搵之前箍緊大圍李醫生果位絲打
有野想問

你地本身係骨性定牙性?
我自己骨性未箍之前都已經有少少法令紋咁，依家箍左一年又無話加深左，不過基本牙套面就有嘅
同埋我無剝臼齒，只係剝大牙後面嘅智慧齒，唔知關唔關事

求救
上面果排牙左右最後果粒釘刮到啲牙肉損晒
次次食嘢，一擘大口都好痛
醫生比嗰啲wax又冇咩用
有冇人知咁樣係咪正常，洗唔洗搵醫生整一整？

我上次就係同你一樣 損晒
即刻打返去約時間上去整返
之後完全唔刮

我以家打去book

同一間

上排牙有d突出同哨 成日頂住下唇
搞到個嘴好嘟加合唔埋個口
但牙算幾整齊
有無巴絲有牙醫介紹
Budget首期around 1萬
唔知呢個價cool唔cool到專科呢？

有冇人cool過九龍灣潘瑞麟
見佢解釋得幾清楚好似唔錯

知唔知呢間落骨釘要加幾錢

尖沙咀有冇話邊間好?

之前去咗中環去出名嗰間consult一次,但係考慮每次覆診都要去中環
諗緊會唔會公司附近好啲

吳桂生 已箍年半

唔知呀 我冇落骨釘冇剝牙

如果唔小心食咗咖哩
有無補救方法
依家黃哂

梁醫生好嗎？
諗緊consult佢

我暫時都幾滿意
手勢幾好
醫生姑娘態度好好 講解好詳細
覆診唔洗點等
係有啲貴

今日睇咗劍橋女醫生
話要上面拔2隻牙
要用鐵線透明粒粒
報價50000
信唔信好
唔想拔牙上面得14隻仲要擦2隻走

九龍城

啱啱箍咗下排牙 食野一啲都唔痛係咪正常係有野係咁sip牙嗱好煩

初頭唔太痛，之前愈嚟愈痛

食飯食到好煩 食到燥底 啲野食係咁周圍sip 成個口都係野食咁

有冇試過上去consult?

我都係自從磨完牙就咁，唯有用牙線，我習慣擺喺銀包

有呀，覺得佢都幾有心機解釋得幾好
不過見少人講佢想再問下口碑

想知用白色釘釘 如果本身啲牙唔夠白會唔會好明顯

想問有冇牙醫可以配retainer

我想問搵專科箍骨釘 我自己就睇中 白恩庭牙醫， 仲有冇啲 箍骨釘嘅可以推介
主要想搵專科 係為咗靚 因為側面睇落去真係 好突下，正面笑唔想露 牙肉

正顎+箍完傳統幾個月而家戴緊retainer留名

其實真係未必會痛
當初先箍上排都係唔痛 箍下排先痛左一個禮拜左右

等下次覆診換橡筋
通常我會忍到覆診前一兩日先食咖哩

我箍緊邱醫生

唔會呀
我都用白色粒粒

粒釘耐左會唔會變黃嫁

我上左4個月，照飲coffee、milk tea都無點變色

同你差唔多 淨係上排牙有d哨 想箍

推多下

黎緊11月轉隱適美（宜家箍緊傳統）
但12月會去台灣旅行 係咪食野一定要除個箍？
咁掃街咪好麻煩

可以箍到一半轉嫁咩

可以呀 我呢個醫生可以 半年傳統埋牙窿 再轉隱適美

我右排牙好整齊都要我脫一隻

個窿咁快埋到㗎咩

我箍左兩個月傳統已經埋左2/3喇

咁快
本身啲牙都齊

一啲都唔齊 又虎牙又爆牙

咁快？ 我四個月都好似冇乜郁過咁

傳統？
我連兩隻虎牙都拉左落黎喇

諗緊無會無幹要抆走佢會有幾痛
得智慧齒經驗

唔痛嫁 打左麻醉藥
係剝完有啲痺痺地
我剝智慧齒都唔痛

係吖 我虎牙都仲未拉不過已經齊左好多
倒及都改善左

箍牙真係好神奇 我本身隻虎牙勁上 宜家都開始棚齊喇

你地由consult 到真係開始箍隔左幾耐

要提自已要自律戴retainer呀之後

一星期

唔洗剝牙咩？

唔洗呀

我係做完consultation 剝牙 一星期後上箍

起碼都要全日咁戴兩年

好快手呀都 要上幾耐？

唔係夜晚戴！？ 要全日？

打麻醉針個野最痛

你地都好快手下岩岩Consult 完，下星期去聽Report講下會點做

我個間 講完report 如果係粒粒 可以即上😬

我聽表妹講一開始係要全日戴 要戴一排醫生話可以先只可以戴夜晚

我見完報咗價印咗牙照咗x光
約咗三星期後,會做Ｄ乜
佢係咪依家幫我分析緊
我有隻智慧齒佢好似叫我另外比錢搞

我傳統戴半年 之後再轉隱適美一年半

我好好彩搵兩個牙醫剝牙打針都唔算痛

應該係三個星期後番去拎牙套
宜家佢將你啲資料send去總部做分析

咁樣搞會唔會貴好多？

有無tg gp

$48000 未計retainer $4000

林靜怡

我有2粒嘢分別喺小臼齒同大牙內側，用power chain拉
習慣左佢存在又冇乜嘢
係有時會覺得刮口
用蠟包應該好易甩 不過你都可以試下

我骨性
同你一樣有牙套臉
D fd 都話我冇左 baby fat 塊面瘦左好多
一般人應該會開心既
不過我自己鍾意有 baby fat，所以都sad 左一排.......

棚牙係齊左好多既，個嘴都收返入左冇咁突
依家只係希望唔好再瘦落去

各位真係好
睇完定好多

之前係咪有絲打想搵返
箍大圍女牙醫既絲打？
我換左名呀你有野就問啦

我500乍wo

呢兩三個月門牙牙縫冇咩收過

尋日上箍 自問忍到痛的我 仲接受到
係有小小牙肉酸軟
但食野真係好麻煩
牙線大家用普通牙線 定買水牙線

你睇邊間？
不過我包埋牙模同x光

諗諗下都有啲貴

我唔識用牙線
用牙縫刷

我旺角箍
500係consult 做左張xray乍
之後決定左做 就比首期同埋先會做牙模

香港專科都擔心伏嘅話仲夠膽上大陸？

點解轉隱

可能個個唔同 我橡筋都係夜晚先戴

因為我宜家傳統係箍幾隻牙 唔係全棚牙

同我一樣 我都係個到Cool 都係頭半年傳統 再轉

但隱既力唔係好夠 我牙醫朋友同我講

@@ 等你report

隱要多好多時間去箍 我身邊唔少朋友箍隱 效果都好好

係咪都係醫生建議你咁樣箍埋牙窿？

有冇人下排啲牙後面內彎唔知係咪托得頭多 搞到彎入去

竟然 但我牙醫有個朋友出去用隱 齊左但哨

我都係下次去叫佢再大力啲

終於搵返你

我都係，食咩都好似同以前唔同，對味覺敏感度好似低咗

唉頂食食下飯甩咗粒牙釘
箍咗九個月以黎都甩咗唔少

聽聞哨牙最好箍傳統

想問下大家 上排上左箍，大概幾耐先會上埋下排？
同埋拉啲牙入去嗰啲橡筋，係幾時會開始要用？好怕到時好痛

牙醫話可能下排牙要收入d先收到上排牙
好7，門牙牙縫咁闊

我已經唔洗加橡筋 好似郁好慢咁

我第一日就用 之後唔洗用之後完全唔痛
可能第一日已經開左turbo

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

Pm交流可以嘛？

箍牙固定器爛撚左
1500$上排會否不智？

我都冇橡筋

推一推

大陸邊間，但真係平既
我主要係想個醫生喺美觀上面幫我搞埋，因為笑起上嚟牙齦又骨性哨口又合唔埋，所以只有cool骨釘既先幫到我
以家搞到有口呼吸， 而家都諗住排期去搞個鼻

你一開始就上哂上下排箍？大概幾時開始冇用橡筋？

係呀 我兩個月就冇用
倒及已經好左 不過E起d牙個陣仲會露到2排牙
上排門牙頂到下排牙釘

LM

想問下唔洗剥牙牙非專科隱適美46000算唔算貴？同埋佢話我果個簡單case10-12個月搞掂

有冇ching 箍過透明可以share吓心得
例如食嘢有冇除低等等

真架

我個case唔洗剝牙 都係大概1年唔洗 $40000

真 cool傳統可以hea好多

呢樣真係
傳統個種力度大啲
我箍左4個月已經睇到分別
不過最重要都係有Mock牙
箍牙+Mock牙既效果都幾明顯
真心建議箍牙最好Mock埋牙

傳統用鐵同陶瓷其實大唔大分別

呢個我答唔到....
我係用緊自鎖個種
牙醫比傳統既再快少少
自鎖›傳統›隱形

原來我46000包左無限次洗牙
BTW想知佢話一年唔洗最後真係一年唔洗?

我箍30個箍 每個10日 所以應該300日就得

無分別
睇你鐘意邊樣
陶瓷就真係遠睇睇唔出有箍牙
要勁近咁睇先知

白x庭，你 cool 用左幾多錢

自鎖即係點

但聽講鐵嘅拉力勁啲

唔係架
拉力其實唔關粒粒事
係關個條鐵線事

想問下隱適美個牙套係咪淨係一舊膠黎
想箍

佢係全部陶瓷粒定大牙果啲會用返鐵粒
刮唔刮

全部陶瓷
刮唔刮睇醫生手勢
因為刮傷多數唔係因為粒粒
而係每次加緊既鐵線
如果第一次戴一定痛啲
我個陣上唇刮到損撚曬
痛左3,4日

Last2隻用鐵
唔刮
佢上得好好
唯一會覺得唔舒服就係當佢用鐵線固定粒粒，條尾佢盡量會拗入去
但有時都會刮到，就自己照鏡用手收返條尾
同埋後面鐵線會吉肉，因為代表d牙有郁
可以問佢拎膠條都痴住，無咁痛

應該會做傳統/陶瓷

一般係唔係剝左牙先上箍？

今日覆診叫佢較大力啲而家好痛

上下兩排換左新鐵線 宜家好撚痛

想問下大家箍傳統的朋友仔
我上排的牙 咬合的時候 會比我下排的粒粒頂住
你地係唔係都係咁？
上左箍5日都無咩牙力 大家會食咩？

唯有煮琳d野食

好撚痛呀屌 以前覆診都唔痛

係

係呀 每次去較箍都好撚痛

比人落左緊箍咒咁撚樣無撚晒牙力

有冇清箍過王奉基
手勢價錢如何

落左箍你食唔食到野？
次次較完箍都痺幾日 屌

食就食到 不過要剪爛剪碎或煮淋d

你係巴/絲？
但如果巴打係條街食飯拎較剪剪野食會俾人笑
之前我係譚仔剪牛丸都俾姐姐鄙視

幾百蚊部機，每日慳好多時間，
同埋用機洗乾淨好多，
帶完十日，用牙刷同機洗比較，用機洗個箍係冇咁黃

巴
唔想比人笑咪打包拎返屋企剪完再食
如果唔剪，咬又咬唔到，唔通成粒吞咩，噎撚死喎

我試過 較完箍第二日以為無野走去食牛扒
點知放左入咀就仆街 完全咬唔撚到 監生成舊吞
你係成棚牙箍傳統？

請問係邊度買果部機？

係傳統，鐵粒+鐵線
但未上橡筋

同感 一放落口 有種 d牙唔想咬落去的感覺
依咖都無點好似以前咁social 約人食飯
一嚟驚咩都食唔到 或者要人就
二就怕食完成口野食係鋼線
我都係剛剛箍 可能要時間適應
唉安慰自己慢慢嚟

都有牙醫上左箍先

你過多排適應左就基本上可以食番野
係每月覆診果幾日辛苦下
其餘時間大致上我都無咩唔食到
不過食完成口野zip牙縫呢個係一定會
所以記得帶牙縫刷出街

啱啱上箍啲鐵線勁刮口
痴完蠟又好快甩咗

我原本倒及 改善左之後咬合都頂住
牙醫話正常

我牙醫俾我啲蠟好實喎
食完飯都唔甩

淘寶：眼鏡清洗機

唔好意思
想知咩係骨性/牙性?

可能因為我痴完就即刻食野

我上面最入隻大牙2邊都剝左有冇影響

我好多牙好迫 個個醫生都要我剝牙 最後剝左4隻

有冇巴絲可以介紹吓牙醫比我
笑起上嚟會露少少牙肉 如果介紹有得平因為可以介紹俾我

我都要剝4隻
希望箍完唔哨啦

我都係4隻 今個weekend就要去剝頭2隻

塊面真心尖左
下 對身體有咩壞處嫁？

點解唔一次過剝哂4隻？
痛一次好過痛兩次

係咪唔應該一次剝曬4隻

一次脫4隻 食唔到野架

減肥成功 指日可待

個個都話cool牙好痛但係其實我想講唔痛

我好食到野

牙醫都唔會建議你一次4次喇

你用邊隻？

佢叫我自己揀剝2定4

箍耐左唔痛定一開始都唔痛

[member]除咗第一次上線頭嗰幾日唔慣，跟住嗰幾日牙無力之外，其後再去較線，換線先都唔同痛［/member]

陶瓷

有冇人係白恩庭/林靜怡到箍過？
可唔可以分享下
暫時心水就呢2個牙醫

請問有無牙醫係肯單次咁較緊果牙套 我返香港放暑假有成三個月見唔到本身果牙醫 但係以家個牙套好刮肉 可能太耐冇換條鐵線同橡筋

個個朋友都話剝完牙塊面尖哂
咁大鑊 我睇左3-4個牙醫 無一個話唔駛剝 最後剝左4隻臼齒

介唔介意講係邊度剝？咩價錢？

有冇人箍黎永輝

應該唔會有

前日上完箍，之後見無痛無酸軟就買咗幾粒燒賣食
食食燒賣甩咗粒釘，條鋼線刮到我側面啲肉好”霉”

我都係4隻

去邊間都好 千其唔好咁傻 走去啲大集團 乜乜dr.reborn果啲 又不負責任 由得你自生自滅 淨係成日搵啲美容雞wtsap sale你買乜買乜 約親都要幾個月後 有兩次約完又話我冇約 啲人改時間唔會通知你架 打一次俾你冇人聽就算數 啲醫生又hea 成日都好中2拖時間 約3點可以等到5點先有得睇 唔知點解會將啲客塞哂落同一段時間 啲醫生一星期得幾日係到 要啲客轉來轉去 就啲醫生 等左幾個月 再轉又再排多幾個月

反而我剝左4隻
又唔係好覺塊面瘦左
反而哨牙方面有改善
由猩猩變返做猿人

屌 個陣剝完牙
發左2日燒
雖然係2日 但好似燒左成年咁耐
頭髮都白撚埋

唔撚係掛

你地剝牙痛唔痛
最近想箍 但要剝四隻 好驚
同埋想問下箍牙係咪好辛苦？

我都係，
剝完暈左成日，第二日發冷起燒
剝左牙個洞痛左好耐

打麻醉針痛 剝唔痛
我一次剝4隻都係咁
你箍傳統定隱適美？
第一次上鐵線 你預一個月左右咬唔到野咁濟 完全無力
之後慢慢適應左就只係每次較箍冤一兩日

打麻醉針係同補牙個啲麻醉針一樣？
啱啱上箍會唔會好帶好辛苦
我箍傳統呀

睇醫生手勢睇你忍痛能力

我極度怕痛

剝牙既過程唔痛
但你一定會好淆底
因為牙醫係咁拎啲工具係你面前揚下揚下
士巴拿 槌仔 電鑽乜都有啲咁

應該所有麻醉針都係同一款
岩岩上箍成個月你食過肉 一咬就痛 果個月瘦左2kg

可能我廢啫 有聽過人第一日上完箍去打邊爐/食吉列豬扒

無食過肉

個牙醫都係咁同我講
但剝咁多牙係正常？

個牙醫識做既
會趁你唔為意個陣打
打完先同你講我已經打左麻醉
同埋佢會播歌比我聽
唔怕

唔係打落個口度嘅？

其實冇咁誇張既
但我未試過發燒燒到昏迷咁款
所以我第2次剝牙 食左必理痛先去

可能我補牙個個牙醫手勢好 打麻醉個種痛我覺得都還好
同埋我臨打之前問佢可唔可以唔打 我話好痛 可能輕手左

當然係打落牙肉度啊
唔係你想打落邊度？

睇左一間 而家諗緊要唔要睇多間
四隻犬齒

咁點解會唔知佢打左
我以為佢靜雞雞打落手度

剝牙 唔算話痛 有麻醉
最多剝完個晚係有小小痛 但係可以接受個隻
箍牙第一個月 頭個幾日係難頂d

剝牙唔痛，痛係打麻醉針個moment
箍牙都係換完鐵線之後戈兩三日先辛苦，因為會痺兼食唔到硬野，過左個痺痛期就無乜野

打麻醉針好痛？

會唔會刮到個口損曬

箍過兩次牙，歡迎提問心得

咩事箍2次

自己衰唔帶固定器+智慧齒出黎 走哂位

少少痛，因為佢你將支針拮落牙肉到

因為個陣我一簽完同意書一訓低
見佢拎住枝針郁幾下
就話我已經打左啦

係打晌邊度架吉左幾多下？
巴打一次剝四隻定係分開

1次剝2隻
上面個2隻
你預吉左每邊4下掛
裡面同外面牙肉都打
剝牙個日記得拎個口罩去
走個陣你個咀會合唔埋
要遮住

我第一次剝右邊上下排嘅臼齒，第二次剝埋左邊

跪求介紹紹tg: thisisclarex

+1

我想去你嗰間我好撚怕⼂⼀⼃⼂⼀

痛**

係正常

我真係好撚驚好撚淆底

我想問係咪生咗智慧齒就一定要剝咗佢先可以箍
係咪有貴好多

有冇人箍緊魯國英

深咬問題冇改善
唔知係咪想箍齊上下排再搞
成日覆診唔記得問

我都係2次

其實第二次而家箍緊隱適美 就埋尾

我第二次都係傳統

傳統定隱適美？

d鋼線同釘成日整損兩側
隱適美

睇隻智慧齒生得好唔好
如果打橫生的話
就算你箍唔箍牙都要剝
貴唔貴係取決於你成排牙嘅狀況(複雜程度)嚟衡量
而箍牙係唔包剝牙，另計嘅
我箍緊嗰間係唔包，其他唔清楚

傳統28000
鄧x輝

鄧x輝

下排有隻門牙突左出黎
準備去專科鋼箍
應該都要洗5-6萬

想問紅磡土瓜灣呢頭有冇啲好既牙醫介紹

Cool緊
講野漏風

藍色圈圈真係最辛苦

珍珠奶茶都係

唔會，佢係乳白色，好自然

是乎係膠定陶瓷
陶瓷唔會

我cool緊，好驚之後移位
諗緊用唔用永久固定

咩係永久固定 之前未聽過

姐係係牙後面裝個好幼既鐵絲，唔會整走，永遠係到

係啊 但係我覺得咁樣頭半年 上面門牙無箍 好似差咁啲

諗緊好唔好買部超聲波機返黎洗隱形牙套
用牙刷都刷唔乾淨既

有冇巴絲試過剝牙肉入面啲牙，價錢點？

我都係咁覺得 個門牙仲係未收入去排齊
諗緊轉唔轉番隱適美

淘寶或者carosell個果D
網上又話唔好用清潔片洗

箍左兩年 牙醫話覆診多四次就箍完 但係我下排牙仲有兩條牙罅係到 問過佢佢話因爲我之前成排牙歪左 如果要對齊條中線就會有牙罅點算好

傳統箍 有部分見到有條彈弓
而唔係成條鐵線
有乜用

但係佢話 一埋左個窿就會用隱適美搞 因為我下面排牙好齊 但都用緊隱適美 覺得帶左同無帶一樣

下顎好方 同d牙好大隻 逼埋曬一齊
準備去招X-ray 旺角有無好醫生箍牙介紹？

我箍緊mk李x華
都幾好 consult500

有無人揾肥波箍？佢話我下排智慧齒推倒咗前面啲牙，要我停箍隱形箍，剝晒啲智慧齒後，下排要箍傳統鋼箍半年，上排繼續隱形箍，有無人會咁箍架？

有無地址啊Ching

箍緊傳統, 醫生話1個月覆診一次 正唔正常
除左一開頭箍個2日牙軟, 之後已經冇feel 係咪都正常

正常

你係埋左窿就轉隱適美？

信和21樓

想箍專科，牙都算整齊，不過咬合不正面歪。
有啲醫生好出名但係要book好耐。budget under 60k
有冇巴絲箍梁苑莊，伍富山？

康x堂

有冇tg group分享下箍牙經驗
依家隱適美箍緊第一副

康x堂有骨釘？
箍隱適美個間？

呢間睇定啲先 已經有唔少巴絲中伏

可唔可以講多啲

自己爬下文 呢個定上一個post都有講過

2次都箍鐵？

第一次14歲箍帶鐵 而且落鐵之前帶左8個月回定器（解決牙太疏問題） 超級痛.......
22歲第二次箍帶隱適美

係 我當時就係係咁搵有骨釘嘅牙醫

撐開兩隻牙 比位中間嗰隻啊

想問下係唔係只有專科先會幫你落骨釘

新界西有冇好醫生介紹?OR要出到油尖旺?
成28先黎COOL , 會唔會太遲? 聽講話就算COOL完之後都要帶固定器, 仲要帶一世係唔係?

係要帶一世，啲frd話荃灣周子輝幾好

on9
話無人箍傳統呢d 昆人真係好無良

剩住剝牙case靠隱適美就收得皮啦
大把人箍完d 大牙向前訓低哂又咬唔貼
又埋極都埋唔到尾收唔哂d 位

隱適美做d 好輕微既case就得

唔一定，睇個牙醫識唔識用

但唔係個個case都需要骨釘，唔係話用左骨釘等於好啲，兩回事黎

佢(聲稱)自己係專做隱適美
又大把客唔憂做
有介紹人減5000
Set高個價減咗5000都重貴過出面牙醫
態度又hea又差
狗也不屌

睇下夠唔夠位，唔夠位就要剝左啲智慧齒
我就係例子，上面唔夠位，下面夠，所以剝左上面

推

智慧齒？

我現家都係呢個情況 不過純粹上排突咗小小 諗緊隱適美定傳統

如果你係自律嘅人 隱適美

2600一隻 開刀
當時我自殺式咁剝上鄂左右兩隻

我箍緊周醫生 暫時都覺得幾好

想知箍傳統係咪一定會係大牙到落戒指
我見有啲淨係痴鐵粒

今日第二日上箍就甩左粒膠明粒粒 好似好唔穩
好驚會衰左 又要再箍
Ps 深水埗 黎x輝牙醫

我上大牙左右各一隻戒指，下面左邊無，右邊有兩隻
我下右邊d牙訓低，箍左成年先正常d

今日隱適美上左粒粒，除箍痛到仆街，又要勁難除，除左成5分鐘，仲要除個陣係咁夾到自己咀唇啲肉流哂血想問係咪之後幾十個箍都會係咁

同你一樣
但我一隻9000

第一次啱啱上箍用左個半星期箍完牙最好過返健康生活 我有時夜訓飲少水熱氣 就好易比個箍刮到成口損曬

我上完粒粒之後個三日都係痛到仆街，之後就冇乜野

之後換新箍係咪都無而家咁慘

係，換新箍頭一兩日除箍都會有d痛，但唔會卡住除唔到

有無啲咩技巧易啲除？

冇咩特別技巧
除左兩邊先，門牙狠心d比d力如果你有剝牙就用個兩個空位了起佢

我下星期上完箍就即刻脫牙
你地講到咁痛好擔心

有冇人報左菲臘收到通知?

無剝牙 驚太大力會斷

剝牙反而冇事我之前都好驚，但之後除左打麻醉針之外都冇痛過
最痛都係上完粒粒之後

驚隻牙斷定個箍

我剝左兩隻，痛過剝智齒，仲要勁多血

有冇人箍上水博大全？

上箍第一晚痛到訓唔著 塊面都瘦左
上左兩粒骨釘 初頭好驚 點知唔痛 而家乜都食 肥返

箍牙係咪一定要剝哂4隻智慧齒？
本身生左智慧齒但唔痛 右下個隻剝要開刀好貴

唔一定 我箍緊出左四隻 右面兩隻頂住左先剝

咁可能你個醫生手勢唔好我剝三隻都冇痛過，不過我都有食止痛藥，食左兩次發現原來唔痛就冇食

我剝智齒搖幾搖就剝左
反而臼齒要拎埋鑽，好得人驚

剝緊個陣又真係幾恐佈冇哂感覺但又知道佢做緊乜

個箍

有無人介紹下尖沙咀至觀塘區邊到箍牙好
今日係邱家寶到consult 完先睇到舊post 有人話唔好

同埋佢報價62k唔包固定器

我遲啲就係去呢個男牙醫度箍牙但佢好似手勢同意見都幾好 所以我諗住著褲去應該無事既上次去consult 我著短褲個助護都即刻搵條毛巾遮一遮 應該都安全

點會斷唔好單手除，雙手兩邊一齊抆起佢

我都箍緊佢 次次去都著長褲
不過佢真係好專業 係箍牙方面

好，唔該你

固定器爛左
有冇推介邊度平可以整過個

聯合招收果個？我收到
不過呢個剩係前期收菲臘個診金，到你真係箍就跟專科收，唔知幾錢

你幾時報?
我收唔到

有冇ching係去愛康健箍牙
穩唔穩陣
因為我就已經係普通科到問過醫生
但佢就已經事先戴定頭盔話唔會箍到專科咁好
所以我唔知仲箍唔箍好
但我已經比左800$做左牙模同正面x光

上左2日箍痛到爆
仲要大牙墊高左一咬又痛
好辛苦呀

呢幾個月門牙牙縫好似冇收過

有冇荃灣,葵青醫生好介紹 感謝

哨牙適唔適合做隱適美？
會唔會唔夠力拉返入去
同埋有一隻智慧齒未出
係咪最好剝完先箍？

今日consult左荃灣周子輝
佢好似專做隱適美
我驚佢會因為咁而水我做呢個唔做傳統
不過我覺得佢都細心嘅

有冇巴打絲打係哨牙箍隱適美
效果如何？

有圖：

有無平牙醫推介
牙算齊既 係門牙輕微哨
暫時諗住箍隱適美

有冇人試過上左箍先剝牙
上左半年傳統箍，嗰陣對剝牙都1516，醫生就話箍傳統就可以中途再剝都得

我試過上左箍先剝牙, 係傳統箍
因為隻牙壓住另一隻, 牙醫話等隻牙箍過少少, 咁會易剝D

碌過見到你留言, 希望咁遲回都幫到你啦
箍緊佢, 手勢好, 態度又好
每次去都會收緊個箍, 早一兩日痛少少咁, 之後慣左個力度後, 就冇事
不過價錢貴
佢係專科, 只箍牙, 剝牙會寫封醫生信講剝邊幾隻
然後自己搵牙醫搞掂
所以價錢係consult + X光 + 箍牙+ 剝牙
洗左我好多錢
如果唔係自己本身排牙難搞, 都唔會專科

Thank you ching

好似 6月尾

我箍左差唔多7個月先剝一隻門牙

上咗箍1星期，冇拉緊
過兩日就要剝，好驚
我睇新聞有人剝完因為免疫力問題死咗
我平時冇乜做運動，會唔會死㗎

傳統定透明？

傳統

我箍緊邱家寶 舊post話佢啲咩

話佢hea 覆診之類囉⋯⋯
Btw 你箍左幾錢？

佐敦岑醫生
要箍到佢滿意先肯放過我～
係新症難book

我都係岑醫生

剝門牙？第一次聽剝門牙

我倒及
同埋下排牙床太薄 唔prefer剝四隻

箍左幾錢？

之前想搵
但打唔通佢個電話

$51000 陶瓷

我之前都係咁 要留言

岑儉？

係啊 今日覆診

想係問有無北區大埔牙醫介紹？
想箍隱適美

頭先食完個葡汁飯發現個陶瓷牙箍變咗熒光黃...
下次複診牙醫會唔會幫手換咗佢？

啱啱剝咗4隻 下星期上箍

只係橡筋變左色咋
陶瓷不會染色的
下次覆診就會換返架啦

我決定咗之後就book時間去影相做checking 過一星期去照xray 再過一星期去剝2隻 一星期後再2隻 下星期就應該上箍

想問有冇人係4隻都剝第二小臼齒
有冇問題

consult 左好多個醫生
得一個話睇我想排牙收幾多mm 先決定脫一隻定二隻 第二小臼齒
連埋第一小臼齒 總共脫3或4隻牙

剝第二可以收入啲？
我之前睇多數都話剝第一
想知有咩分別

請問各位巴絲，如果想揀專科，唔知有冇得分期？
利申學生絲，哨牙，儲左好耐錢但應該唔夠揀專科
想揀專科係因為第日想做埋正'愕'手術

感謝

唔知專科有冇得分期
但做正顎箍牙一定要搵專科
普科科係唔會接亦冇能力接正顎case

今日上箍 留明

最多可以收入幾多mm?
想上排再收入啲

普通42000
巴打仲有幾耐箍完？

有
我做左
做正顎一開始就要決定

一年內 我收緊牙窿 倒及問題已經解決左

求tg醫生名
fuckinhkpopo

剛上箍兩星期
今日開始前排d牙開始好易就酸痛係咪正常架
成日一用d力咬野就痛

有冇巴絲箍過zenyum/lovesmile?

正常！但如果真係好唔舒服可以下次叫佢唔好箍咁緊

我箍完之後大細面 點算好
再箍過又驚未必對稱返
有冇巴打絲打都好似我咁

南豐7樓 姓梁
識人做呢行話專科嚟講全港最平

傳統好啲
可選白色/透明粒粒

價錢平過好多普通科
不過booking好full
去到好似問答環節咁
你問佢答
佢唔會主動講野
consult完都唔太知自己排牙有咩特別問題
亦唔會好似其他專科咁重視面型同角度
所以無搵佢cool

上完cool一食野就咬甩最尾隻牙粒鐵粒
改由尾二隻牙開始cool

我都係由尾二隻大牙開始箍！
最尾個隻大牙後面仲有隻智慧齒
其實有無影響架
好驚佢箍完前面d牙收入左，但變左最尾隻大牙斜向外🤔🤔

第三個月開始冇乜點郁過啲牙

有無人睇過荃灣 周子輝？
想知佢做得好唔好，好既話有無得refer

多謝巴/絲打!

我決定左搵專科, 但應該唔太夠錢比全期 (屋企人唔支持)
所以想問問各位巴絲有冇可以分期既專科推介? 唔該晒

唔知巴/絲打你邊間專科做? thanks!!

好多專科都有分期架
通常頭一兩次比總數一半
之後淨底再分期每次比小小

無問題

我係本身蛀牙剝左最後隻大牙
之後個位生返智慧齒
佢就幫我係智慧齒上埋粒粒
而家隻智慧齒勁痛

要唔要全身麻醉？

唔洗，先每邊3枝
做做下我覺希，每邊補打1枝

左右共8枝

巴打係唔係犬齒生響牙肉入面？

有無巴絲用過zenyum?最近見佢係ig 狂出post
聲稱13k 攪掂
但感覺好流咁。。。

唔係犬齒，係訓左係到嘅智慧齒

完全明白 捱過一星期就會好

岑儉

每次收1到3000咁。因為我差不多箍完，已經一早收晒唔係好記得。
不過佢有得商量的，有時唔記得禁錢下期補番都得

缺點係新症難book同埋有的做得耐的既工序，佢會要求平日請假去覆診，但佢真係細心，所以麻煩的都制
佢當初轉介左我去公立做正顎手術，係要排期等的，但負擔得到，因為我都要自己儲錢，私家太貴那裡有錢

不過做正顎真係要好大決心，當初我都諗左好耐先決定做。而且比一般箍牙麻煩好多同時間長好多
但俾我揀多次我都會選擇做，因為排牙終於靚番晒！

唔近神經線 普通科3000幾 專科8000

上左cool無咩感覺
係食野好痛

一隻近神經線一隻唔近，2600係2015年個價黎

普通唔開刀就1500一隻 2017年尾價

岩岩上箍
你地用咩做清潔架？？？
食完飯就要刷 又要拎牙刷出去 有冇d牙刷盒用袋好撚臭 又要成日換

無印有牙刷set連盒幾好方便
家陣箍緊牙一食完就想刷牙勾住哂d食物
刷唔到都要用牙逢刷清一清

請問箍隱形邊個醫生好呀 最好4萬左右窮學生冇咩錢

上箍先知箍牙真係好恐怖
正顎手術唔敢諗了
好彩無做

好呀thanks

想問下想箍隱適美既話有冇邊個好介紹？小弟住港島既

食肉好難清潔
宜家日日食齋
食極都唔飽

請問有冇人箍過尖沙咀李迦_, 感覺好嗎?

點難清法

下星期上藍色圈 係咪食唔到野架

Push

有無巴/絲打係箍陶瓷自鎖式
係咪唔洗落鋼圈架
因爲我見佢無落鋼圈
係一塊鐵片咁痴係尾二隻大牙到

我d粒粒有鐵線同條透明帶拉住
d肉碎成日痴係入面，最難清係痴係鐵粒條隙

下星期第一次去見牙醫，想問下通常第一次既流程係點？係咪要整牙模？定純粹比下意見你，比人返屋企考慮下？

傾計 比意見 講下咩情況 要點整 幾錢
跟住叫你照x光 照完交比佢
上橡筋
上箍
剝牙

買左部水牙線唔知好唔好用
巴打你上藍色圈個時是咪好辛苦
下星期上

我都想知😭😭😭😭

我想問consult 岑醫生第一次幾錢
因我哨牙同個臉有點歪 預左可能做正顎
師兄做埋正顎總共洗左幾錢？

箍緊康齒堂

上完即刻食
第2朝一訓醒就黎料了
痛足一星期
食野痛到會發脾氣

想問箍隱適美有冇邊個好介紹
小弟住新界

最好印埋牙模同照x光
對評估有幫助既

沖力好勁
成日流到成隻手都係
有時唔小心飲左落肚

咁玩撚完了

我仲上網睇緊呢間啲資料

屌 隱適美好9貴

明白 唔該曬

一定要牙縫刷跟身
唔係un住好唔自在

印象中唔使錢
決定要做
照x光印牙模先開始收錢
應該5萬鬆的
但分期分足咁多年
每個月都係兩三千咁
我係絲

要飲一個禮拜健身奶粉了

前日換鐵線，昨日發咗一日脾氣

周子輝

屌哪星見人地台灣果d箍牙咁專業

睇哂面相又剩 嘴突搞完出黎真係好好多

我依家個嘴突去到半年都無咩變化

唔落骨釘真係差咁遠？雖然仲拉虎牙

始終唔想浪費左剝果四隻牙既位 想比壓力宜家個牙醫 覺得佢唔係用最好既治療方法同我搞好排牙

第一間影既xray (未剝智慧齒)

宜家箍果間箍前影

半年後既今天

想問上左箍 唔飲得咖啡你地會飲咩提神
讀緊書成日都要飲

用飲管飲

好？

你冇剝牙箍？
仲有你出緊智慧牙？點解唔剝？好似打橫生緊喎

去箍之前 姐係一月左右剝左下排兩隻橫生

之後二月上箍 去到四月就剝左四隻小扣齒

上個禮拜開始上排左手邊果隻智慧齒出緊

宜家出左1／5左右

老實講我好想解決左個嘴突問題 以最有限既空間 所以先想比壓力個醫生同我落

因為開頭都問過佢需唔需要落骨釘 佢就話我情況未必需要 我再問係咪無乜用同

效果無分別 佢又答我當然效果會好d

我係咪應該jer住佢講過呢句野 無理由
一個醫生唔係用最有效既方法同病人做最好既治療方法

搵普通科cool?

普通科但有外國專科課程資格 不過無香港果d讀多五年果種

啱啱上咗箍幾日 食又乜都冇力 咬野又痛 其實大家幾耐到先開始慣

我個陣兩個星期左右就差有返力
但有骨個啲都食唔到住
其實到你慣左個陣又要覆診再拉緊
基本上係一個循環

我岩岩過左一個禮拜
開始慢慢咬到但咬得唔太爛就咁吞

btw箍到隻智慧齒有少少搖正唔正常
召喚夏了絲 可唔可以問下你個fd上箍幾耐先剝牙
feel到啲牙拉到好緊無位郁
但要等成個月先剝

如果係牙骨突 cool牙未必改善到 只係將d牙收返入去

好似我算一半牙性一半骨性

既然佢都講得效果會好d

無理由本身可以做到80分

而選擇唔落釘做出60分嘛

普通科係好少用骨釘
我咀突得仲多過你
睇左三個普通科都唔建議用骨釘，仲話用隱適美都夠力
睇專科推翻曬普通科講既野

最後你有無落到 效果如何 落左幾多粒

最近先上cool

Ching專科講咩

下巴向右傾，左右面d骨一邊長一邊短
最好唔好食硬野，唔係捐耗會更大
cool牙可以令個下巴移位，但未必左右平衡

話我係骨性突，禁落去唔算好實，亦可以唔做正顎手術，當然做左效果會更好

門牙過長唔建議磨牙，可以戴夠野向上推

之前去過大圍康齒堂 收費比起去診所平 2年前箍大約27000 不過而家應該加左少少價

智慧齒本身就係要剝
我朋友係上箍後先剝
都有一個月時間觀察
佢一剝完
就極速拉齊左

So far 幾不錯，留tg傾？

因為我本身冇左隻大牙 隻智慧齒填返大牙個位
幾耐會拉齊
而家唔齊加埋個箍顯到個嘴更加突
又笑唔到
想快啲過左呢個月

小妹因為嘴突想箍牙覺得自己應該係骨性，打算去 consult ，想問各位剝牙之後箍完固定器要戴幾耐？會唔會打回原形？

醫生同我講retainer起碼要戴3~5年 不過係夜晚訓覺嗰陣戴
不過其實我覺得係睇返你啲牙易唔易移位
我識人箍完唔戴retainer幾年都唔會郁
我自己無戴兩晚 一上retainer已經feel到啲牙郁左
醫生都有話 牙細粒會容易移位 你可以參考下

好

藍色圈圈食唔到野一個星期 完全咬唔撚到
咁上左箍係咪都食唔到

最近覺得d粒粒頂住個嘴邊
之前係無感覺
係咪即係d牙有移動過？
但望下排牙又唔多覺

買專浸牙套既清潔片，會冇左浸味同個套會清啲
利申我係amazon買

有冇人覺得啲牙箍到鬆鬆地？

專科要我做傳統
50000冇野包
但環境好好
女醫生手勢幾好
今日上,仲未有咩唔舒服,幾時先可以填返剝牙個洞

睇d牙既移動速度，同鐵線拉力
我個陣就一個月填返
因為本身牙唔夠位
所以有一空位就好快拉齊

大牙個度應該要耐d啦
又或者咁講
主動睇你d牙既移動速度同鐵線拉力
個醫生出名比較狠
佢應該會準備同你上勁粗既鐵線
會即日又痛又痺，會流眼淚
我第一次上箍佢就同我上左條勁粗既
我崩潰左成個月
但係個日上完
我下午返到屋企
已經拉齊左，好恐怖

唔好！2018年頭箍完戴retainer到宜家，一開始拆箍就無箍齊，當初太無用太細膽掛住備考dse就咁由佢算，宜家好l後悔。同埋都係為錢only狂sell invisalign其他hea做

大家用開邊款牙線？就上箍想開始練習定

唔洗拉橡筋？

大家剝牙用幾錢?

諗起都痛
但諗起可以咁快拉返啲牙入去又好爽
覺得自己瘦左 每日都勁清淡
好想食韓燒呀

想箍傳統，有無巴打有油尖旺區好介紹

好無頭緒唔知應該搵咩牙醫睇，問d frd佢地箍果d好唔好，佢地又話自己箍得唔置中／醫生手勢唔好etc

要等d牙齊左
先要用橡筋要調整咬合

之後會肥返
我就係成功既例子

啱啱換晒上下排鐵線同power chain
棚牙而家好酸軟

有冇人箍完牙覺得啲牙仲係鬆鬆底
唔知係唔係不嬲正常人都可以推推啲牙郁少少, 只係箍牙之前冇留意?

好似係正常，證明啲牙移動緊
有錯請指正

但我係箍完 折箍
仲係鬆鬆底

定係正常人都可以搖啲牙郁少少

噢，睇錯
都係問下醫生啦

我都有興趣呀 求介紹
Tg: WhitHapi

有無手勢好既脫智慧齒專科醫生介紹
牙肉腫曬

門牙牙縫仲係好闊，呢三個月好似無收窄過，好心急

Ok tg搵你

750一隻
智慧齒2500

九龍城劍橋牙科

下排牙生得唔好，四隻門牙加一隻犬齒打橫一排，然後牙醫建議我剝一隻門牙同一隻犬齒，話效果最好。一諗到以後得返三隻門牙就想死，想問有冇人箍牙會剝門牙

今日開始用牙線覺得好難用，得四分一個口用到，想問下有冇咩教學或者心得分享下？

上咗頭幾日都會冇 但冇上藍色圈圈果個星期咁痛
最煩都係食野sip牙拿

我上個月箍咗下排牙 今個月箍埋上排
但佢已經比包橡筋我叫我拉係咪正常

上YouTube睇下點用牙線 之前又係用到成個on9仔咁 睇完之後覺得好順手

藍色圈第5日 大牙仲係咬唔到
但今日可以用門牙食雞胸
個圈鬆鬆地 好想除撚左佢

我果幾日都係食粥食河粉你捱到上箍之後幾日就無乜野

有幾多人係隱適美完全冇覺得痛過
見成日有人話一換新箍就痛到食唔到嘢
個我第一個開始到而家第八個
我都冇痛到食唔到嘢
仲keep住好開胃

有冇沙田大圍好牙醫介紹

菲臘收左，都要三萬

教學病人?

我都想報，但見佢成日都話full

絲打？訪問下你覺得經痛經啲定係棚牙痛啲？

經痛
棚牙今日已經好返唔少

記得有巴打都係mok門牙

箍傳統？
係咪其他咩都唔包？

一定係m痛

我剝左上面兩隻側門牙 唔好剝 會後悔

三萬係傳統價
剝牙補牙果D要出去揾牙醫

之前想報
但諗起每次覆診去咁遠又咁full難改時間就不了

好似仲係慢慢箍 箍得耐過出面

上橡根上cool都唔痛

有冇邊間牙醫可以接手做拆箍同埋整埋牙套？
求介紹

唔該哂！

你想做第二次，定淨係拆箍加retainer？
之前聽人講 箍緊途中轉 得專科肯接手

淨係拆加埋固齒器

我就咁睇啲牙都好整齊 中線又對得靚
應該拆得啦
不過最好都係搵個肯接手既牙醫睇睇佢

我想問下佢係咪有得做陶瓷白色嗰隻？
同埋可唔可以分期比

有冇地址同牙醫名阿？

哦 sorry 睇錯左間野係九龍灣
好人一生平安阿

大家剝牙埋口要用幾耐?

拉橡筋係咪幾時拉都得
我第一日上箍佢已經比袋兔仔我叫我每日拉住

巴打搵左邊個醫生睇？
我都係骨突+哨 面歪
一個牙醫（影左x光同做牙模）話可以用骨釘
另一個（無影+未做牙模）就完全無提骨釘
好迷茫

我嗰陣都係咁 不過係parrot
之後斷斷續續咁戴橡筋

香港電影欠香港人一場革命

想問下港島/港島東有冇邊個好介紹？

想箍隱適美

屌好撚驚

你地箍傳統大概幾緊返診所一次？
佢地話就話30日
但我就返份工 星期六 日先去返診所
有時可能唔夠30日 28日咁上下
你地通常會幾日返診所？

唔夠30日 冇問題
我都係4個星期左右, 有時唔夠28日, 有時耐過28日

有時4個禮拜有時6個禮拜都係睇牙醫決定

有人箍胡春琳/奚安琪/白思庭嗎？

想了解下 如果落/唔落骨釘 價錢多少

有冇師兄箍緊牙有牙肉萎縮？
想問下係咪正常

我係面歪+嘴突+小暴牙
我consult 果陣無問面歪

但醫生主動同我講可以改善嘴突（剝4隻牙）
唔使用骨釘
我諗住揀佢

Btw你另一個醫生係無xray都做consultation?

我問過胡醫生
印象中 骨釘唔理落幾多都8000蚊
好貴

係
面歪佢地話改善唔到 係骨嘅問題 要做手術

巴打打算揀邊個？

其實我想搵多個consult
胡醫生唔落骨釘 價錢大概幾多？

5萬+5000（陶瓷）
Consult 1200 我諗你有xray 可以減啲
之前約consult 等成個月

Ps. 你要主動啲問佢 佢先會答多啲

其實我係大細面 唔知係咪即係歪面
我啲牙迫埋一齊咁，犬齒pak左入面
醫生話幫我收到少少（我唔記得問幾mm）

我應該揀胡，因為近
仲有姑娘話粒粒甩左，上去痴返唔收錢
我心諗：即係易甩？

屌 攝野食攝到痴撚線

骨釘係唔係主要改善嘴突？
之前consult果個醫生話我要落4枝骨釘 都唔止8000

Consult埋佢先胡醫生近我公司

我都係
食完一定要入廁所搞搞

哦 咁你需要落4枝 收8000蚊就剛好
骨釘好似係用黎借力郁啲牙

要問醫生你啲牙最多可以推幾入
Btw呢個價係我之前問，佢哋話之後有機會調整

咁都唔係好平

有冇人會因為箍牙/ 生智慧齒而牙骹痛？
利申有2隻打橫生

本身決定箍牙
去咗consult牙醫
因為我d牙本身有黑三角
佢話箍完仲會大咗
同埋會露多咗牙肉
好苦惱箍唔箍好

你本身啲牙有咩問題？
有啲情況真係唔箍好過箍

上面中間兩粒唔齊，突咗出黎，所以嘴少突

牙醫話仲有兩三個月就拆得叫我自己留意下仲有冇邊到唔滿意
除左睇中線之外大家仲會睇啲咩位黎決定係咪已經完成箍牙個療程？

其實箍幾內會開始見到變化
家陣箍緊陶瓷粒粒

我有少少似上面既牙

有冇巴絲試過zenyum好唔好用

我啊
而家痛緊

我想問大家係咪每次覆診都會換鋼線？
我箍左半年只係換過一次 每次去都只係會換power chain
我朋友係每次都會換

箍緊適齒美 $40000

我就係箍到啲牙肉露多左

你係生智慧齒所以痛？
有冇mock到？

想問係邊到箍??
我HM附近問左45K
話預1年~年半搞掂

我大埔箍～
普通科牙醫～
我要箍三年以上
Btw 我啲牙極極極吾齊 歪歪斜斜

但你覺得牙齊同露多咗牙肉揀，邊個好d?

我都住附近 邊位醫生想去問埋價

無
上個禮拜日起身牙骹勁痛
口都開唔到咁劑
星期四去睇牙醫
佢話係咀嚼肌有啲水腫
比咗啲消炎藥比我
食完好好多
之後前日開始就右下隻智慧齒痛
唔知係咪呢排日日夜訓搞到咁
而家講野呑口水都痛

因為同專科診所聯合招收，所以無菲臘個價咁平
不過自己case都應該複雜，諗住遲下整完個牙模再去出面專科睇下要幾錢

個過程D 牙會KEEP 住郁 長期都酸酸軟軟
食野唔爽都好正常

今個星期就要上箍，諗住有得食就盡食。大家有冇咩野係箍左牙之後唔食得？

咖喱 一定唔可以食

有冇ching係趙子殷度箍牙？
想搵referral

我係剝下門牙，因為我倒及
想快d收返個窿

想問下箍隱適美嘅你地
頭1,2日換新牙套 唔貼係咪正常
利申已經每日都戴足21-22hrs

好撚刮
點搞 損撚晒

箍左3年7個月
仲未完....
覺得牙醫唔著緊....
而家仲差上排側門牙同犬齒之間嘅罅

牙醫又hea
唔用多條橡筋收窄條罅

用醫生俾你啲白色軟膠啦
會舒服好多

點解會cool咁耐

牙醫搞半年都未拉埋條罅

有冇嘈過佢

無落過像根？

荃灣梁志達係專科
第一次比$10000 之後每次比$1000

係 次次入去都唔知自己整咩 佢又唔會主動講 講完鏡都唔比你照就要你出去

我無特別清潔 只係早晚刷牙

我係佢到箍牙,我覺得箍得唔係太好

佢收你唔係即時講架咩？
我係即時講架喎
不過我係兩年前專科教學病人條隊
即係跟master學生
我嗰陣收22000
上次交錢聽佢講依家好似要24000
包X ray唔包剝牙
同埋冇收過我診金
想問埋聯合招收係跟master定bachelor?

落過 但唔夠力...

佢會唔可以咁大力拉

我之前都係唔夠力
後尾以家落左4支骨釘
拉得好快

上星期先見醫生收左
我都係跟master
xray 牙模1500 全個療程預計3萬
想問吓你箍左兩年進度如何？

剝第一通常出黎效果靚過第二架

跟master好！方唔方便講邊位醫生同埋佢係邊科？

但乜佢收貴咗咁多嘅 你係咪要加骨釘嗰啲？
我只係得個damon自鎖式箍

不過我箍咗半年咋
佢成個程序好長
2017年尾email 2018年頭見佢就直接收咗我
之後18年中揾我打牙模
19年頭先正式開始

佢應該係做咗其他病人先
因為我去覆診嗰陣見佢已經幫人落咗箍
嗰陣我牙都未剝已經見佢幫咗人落箍

佢話未開始收㝫 但我見啲牙已經齊咗好多
本身我有倒及嘅 依家都改好咗少少 唔係下面突過上面
8月佢唔使返學所以冇見佢
黎緊9月先見

btw佢鐵線頭刮到好撚痛 個箍就間中刮到生飛滋

490定唔知460一隻
唔太記得

前期好似跟本科生，到箍先跟master ?
其實都唔太清楚邊個醫生
基本就二萬五既，加骨釘幾舊水一粒，所以佢叫我預夠三萬所以我估要落
始終未訂個治療方案咩都未知分分鐘要做手術

貴咗咁多...
係咪個個都要30000

我全程跟同一位醫生 好鬼中意佢
佢一開始都話我可能要落骨釘同做手術
都叫我預返唔止基本個數
但我諗佢循例提下你啫
因為最後我好似乜都唔使加就咁基本22000
btw 要預返每個月都要走堂去見佢

佢招收通告寫一開始係本科生睇，到箍牙先研究生，所以可能唔同你咁同一個醫生
已經返緊工，要請假

但佢假紙寫得好嚴...
我1030先見佢
1150放我走
佢只開上晝嘅假紙畀我
lunch都冇得食就要狗衝返去上堂

多唔多人箍牙之後有牙套面？或者面瘦咗？
我識幾個朋友箍完塊面都同以前一樣

公司請半日病假可以唔洗假紙

聯合收咁伏嘅...
不過佢好似唔會畀xray片同牙模你
因為我冇拎走過都冇問佢拎
但我係直接專科教學病人 同你唔同隊
情況可能同我唔同

哨牙想箍

....班professors要我交hard copy
上個sem仲要有堂tutorial係1230
幾乎堂堂都有in class exercise
唔畀我請假
要狗衝返去

見醫生時間上午下午都無得揀？

冇...睇佢幾時得閒
我媽跟bachelor有時上晝有時下晝（但佢唔係箍牙）
我跟master就全部上晝
佢仲要通常特定星期幾先見你

上年開始跟緊master
22k唔包其他野
次次去覆診都係星期五上晝要請假去

同你同期喎
但我係星期一早上
你幾時開始落箍？
方唔方便講埋邊位醫生？
同埋你係咪唔使加其他嘢？
唉 我仲係廢青大學生交咗一半錢仲差一半未夠錢交
好彩佢冇催我交反而上次係我提佢我仲未交過錢

有無話預計要箍幾耐？

佢箍牙手勢ok唔ok？

佢第一次正式見嗰陣話佢想畢業前完
但今年6月再問佢就話起碼要多2年先得
佢畢業我都未箍完
自己睇就覺得齊得好快
但人地專業嘅角度可能覺得我仲有好多問題掛
冇得去exchange呀

上年11月開始
之前話睇情況再決定落唔落骨釘
剝4隻牙箍傳統
我覺得啲牙郁得好慢

你早我咁多嘅
我今年2月先開始
都係剝4隻
已經冇以前咁亂
但係佢話未開始幫我收細個㝫

估唔到有人同我同期
因為一直只見到班小朋友
而且同醫生傾計嗰陣
佢仲話乜我咁大個架啦

我拉虎牙下排拉左三個月直情無郁過

有無港島既牙醫介紹？
未諗好用傳統定係隱形，想箍隱形，但我覺得自己係嘴突同露牙肉，應該傳統先矯正到
我有見過朋友用傳統箍，佢個口入面嘴邊肉俾啲鐵線刮損晒，搞到我勁唔想箍傳統

佢叫我剝第二
可能本身第二生得衰向內斜
第一就打直生
但剝第二之後我入邊得返一隻大牙
唔知會唔會唔夠力拉

我牙醫有話過睇xray決定剝邊隻
但通常剝第一
你可能第一難剝
咁我唔知啦
但點解得一隻大牙嘅？

之前蛀牙蛀左個大lone直接剝左
仲要2邊都係

咁慘 我都好驚蛀牙

仲要蛀左我都唔知 又唔痛
發現果陣已經得返3分1隻牙

有啲牙疊埋好難擦 所以真係要箍先得
希望唔好再蛀 冇牙啦

我箍傳統2年只係刮損過幾次
不過好睇醫生手勢同啲牙生成點

有冇人cool damon3

我今年年頭定期檢查仲話我啲牙好靚
但我朋友除箍檢查發現有好多隻蛀咗
佢仲要係蛀牙蓬 我成日刷唔到
搞到我勁驚

我好似係damon3mx
同damon3有冇分別？

有！！
好想死，好樣衰

巴打你瘦底？

我cool完面尖了，乜係牙套面？
記得cool完要帶retainer...唔係會走唒位

有無整牙後面的retainer 牙醫介紹？

應該有分別 但係我唔知我係邊隻

Same呀
塊面凹到睇落勁老
箍完之後都唔知點

唔同樣架嘛 照鏡睇下

quotation寫住係damon Q

巴打cool完啦？

未啦 半年咋 仲有排
你箍咗幾耐？

幾日

半年有冇好大分別？

好大呀
佢郁得勁快
已經齊咗好多
倒及都有啲改善
但未收㝫

今日用門牙咬左啖雪條就崩左

崩左

崩左一小角

我都係岩岩先排齊左D牙開始收窿
你洗唔洗落骨釘或者加其他野?

佢冇講實呀
而且上次話轉治療方法
佢都冇同我講係咩

快啲去補牙啦

門牙數落第三隻牙都有崩
一食野上下牙就會撞到

其實箍完仲唔齊可以點

固定器係咪隱適美咁？

我上完cool到而家都未痛過
但係唔知點解成日都牙痕
咁是咪正常的

唔明咩係牙痕
我自己就只係咬唔到嘢
唔咬嘢嗰陣冇乜感覺
咬就有痠軟嘅感覺

今日第一日箍

好似有唔多款，全透明既就好似隱適美

再箍過不過唔多牙醫肯做，收費都唔同

有冇人好似我咁
啲牙生得太逼，牙身幼，點箍都冇窿

有窿*

有冇問過做呢類型既野幫唔幫到

啱啱除咗箍 想問下個固定器要一日帶幾耐？

第一日戴
好緊好酸
係唔係過幾日會好

你就好

帶固定器仲辛苦啊 ching

聽講淨係瞓覺先戴？

我個固定器爛咗
之前係大陸箍唔敢返去整過
想問下有無牙醫介紹 可以整過一個
平靚正
透明既隱適美固定器

唔係箍完先可以補？

可唔可以介紹埋小弟 Tg: aaabc112

想問第一次去consultation 流程點
要準備d咩

庇利積臣牙科係唔係特別貴？

想問幾錢？

再箍過又唔抵 可唔可以搵返佢嘈佢箍多次但箍完都有一兩年

以前箍過
走走地位 諗住細細地執一執 去左問隱適美
牙醫話要磨牙 唔磨會上下咬合唔岩位（類似咁）
點算好唔太想磨 但門牙有小小罅 好7

我六年前箍完 以前箍鐵線
依家唔係咁齊 去左搵個牙醫問隱適美
我同佢講我個case 佢話五年內走位唔滿意 唔收費再整 整到滿意

嘩邊間箍咁好？

覆左 唔記得引用你個回覆

係新果間咁講姐 舊果間過左六年點會理我
但我未決定箍唔箍好

我以為舊果間係咪無keep住帶固定器搞到走左位？ 不過箍過又再箍好唔抵

又唔記得引用

帶隱形牙套成日係咁作嘔 是否正常

有keep住帶
但係舊果個整到側邊d牙仲有罅
我估d牙太多空間 好易走位

岩岩覆完診 返到屋企食食下飯 條鐵線甩左出黎
聽日先可以整
D牙之前都仲有d緊緊地 而家無左黎種感覺
會唔會前功盡廢好擔心
求解答

點解唔想磨？

本身未磨都有時有敏感牙齒
驚磨左仲慘或者老左驚有其他問題

話時話
有冇手足箍之前係問過兩位牙醫或以上拎意見
可能唔同牙醫有唔同治療方案？ 有d想咁做

開始好似係要戴全日
利申：未拆箍，之前偷聽過姑娘咁同另一個人講
你唔肯定就問番清楚你個牙醫/姑娘

想知通常智慧齒係咪都會剝左佢至箍？
因為見一啲又話唔影響 但一啲就話剝左好啲
家陣好1516

陳坤點睇？大6醫生有啲驚

b&j個位？

而家仲睇大陸醫生？

有冇巴絲唔係一次過上晒箍？
我個牙醫暫時上左犬齒同臼齒既箍

要mock 4隻牙先箍到..

有冇人知 馬進醫生 係男定女？？？打個電話去係把女聲定只係姑娘接電話？？？

btw 係B&J

莫重偉醫生又點睇

箍緊差唔多第三個月
本身係倒及牙+門牙好似打風咁亂
去到而家情況已經改善咗好多，下排牙收返入去，上排牙整齊左好多

專科箍？同埋開價幾錢？

btw本身令女嗎？

第一張圖睇唔出倒及本身唔算明顯？

其他人望唔明顯，但係自己望覺得好樣衰

普通科，4萬5
之前睇過幾間，問過專科，佢哋都話唔收，要做正顎手術
好彩最後搵到而家呢間肯幫我做

唔收既理由係咩
只做涉及埋正顎手術既case???

另外問有冇"mok"牙?

遲啲要mok 一隻智慧齒
唔收嘅原因好似係骨性倒及，複雜case ，唔係記得太清楚lu

咁都幾仆街下, 專科都唔撚do
btw介唔介意講邊位牙醫/邊區, 想睇下就唔就腳, 有興

唔識睇，但睇落唔似倒及牙嚴重
估唔到專科都唔肯受

點解啲粒粒係咁甩？一個月甩3次，永遠係大牙位
明明冇食硬嘢，最多就雞扒
究竟係我食嘢唔正常定點

正常。我第一次箍果陣 下鄂大牙位都甩過係數次
食食下野吞左。當時個牙醫仲話逐粒計返錢
後尾比我媽鬧到佢一棟都冇

咁惡？
呢啲情況多數係畀牙醫屌先啱
咁最後有冇計錢？

當然冇計到。
但都起碼整左6-7次先固定到大牙粒釘

下 甩咁多次咁慘 我雞翼 金沙骨果啲照食都未甩

我之前箍左差唔多兩年1次都冇甩過喎

咁誇張？我箍咗一年2個月，係第一次覆診「鬆」過一粒咋喎。
利申：箍Damon 。雞扒豬扒牛扒菜心都係照食

你係咪𡁻野食嘅力道比較大呀？

專科箍牙 大概幾錢起跳?
我之前去bayley&jackson 問過(唔係專科), 話要剝4隻
本身我上顎有隻入左去,下顎唔齊
就話箍前要做個3千蚊既檢查,箍牙total要5萬幾 學生就4萬幾 呢個價位正唔正常?

有無人試過拔左牙果個窿條鐵線彎左？
但一禁就直返

係咪咬合位唔正常？
用鏡睇下食野果陣 d牙會唔會撞到d粒粒

我開始箍嗰幾個月用嘅幼鐵線就試過
但之後就轉左粗鐵線就唔會

想問下各位巴絲箍牙係唔係分期比?
每個月返去覆診個時比錢?
學生哥唔夠錢full pay但又想箍牙
唔該哂。

分期

巴打問邊位醫生&係咪是但一間分店都箍得？

會唔會加深法令線？

巴打我岩岩make 左booking（專科），想問下第一次係咪淨係比一舊水就得？個三千係咪真係做先要？

係 聽佢講係咁
你睇完 可唔可以講下專科要幾錢？

我之前洗牙 個時話想箍 個醫生就比左佢既卡片我

平時大家會帶咩出街幫手食完野清潔

學校睇牙，佢俾左三張卡片我兩個專科，一個普通科

學生8折？

會

想問倒及既巴絲，係咪都搵專科搞

係
問過幾間都係要做手術
得專科會收
普通科唔肯收 話做唔到

開價幾多到？

有冇箍中環梁x莊既巴絲？
想問下你地覺得佢箍得好唔好？
本身嘴突加笑露牙肉
Consult過佢，不過仲係1516諗緊箍唔箍

食左咖喱點算
粒粒旁邊黃曬

⋯

不過牙靚左我覺得都值

係囉 法令紋以後點都會有啦 啲牙唔會自己靚

會唔會有人想箍多次牙？
有朋友已經箍過一次 想箍多次

去過一次consultant 就知呢間野唔多掂
等得耐
唔係牙醫主診 多數比助手搞你啲牙
第一次去，未話箍就落我牙模
見唔多對路 即走

依家係荃灣張醫生箍緊傳統鐵
主診醫生好好人 箍左年半
無脱拖 易話圍加埋好傾

當年4萬2
宜家就拆得箍

當年有幾遠

岩岩加入箍牙行列
Open bite+哨牙
剝左4隻智慧齒同1隻多生齒
牙醫話我個case反而隱適美效果會好過傳統
一星期自己換一對牙箍
真係好方便 食咖哩都得

有冇巴絲係雙排牙箍緊爬咗好耐文都唔覺有
上排少少亂但係下排生得特別衰
有兩隻牙走咗去入面搞到一前一後好似兩排咁
同埋想問元朗鄧x豪大概幾錢？分期第一次比幾多？
雖然聽講第一次見都要等幾個月但係好似好多人讚自己又就腳
求解答窮L好想搞返好棚牙想知預算幾多

5月定6月打過去問
最快9月先有得睇

個牙醫點講invisalign效果好？

兩年幾前啦！

大牙粒釘un到好痛
痴蠟都冇用

如果我依家有折（估計4萬5到）係咪可以狗衝

去馬啦！

你地箍牙個時會不會有時張開口/食野就卡卡聲？最近留意到有呢個情況

補充返，我箍隱適美，戴牙套時就少啲聽到，但除了牙套時，張開口時，就會耳邊關節聽到卡卡聲。有冇人都有類似情況？

我都係隱適美 冇卡卡聲 但有時咬合會有d痛
唔知算唔算正常

可唔可以介紹埋我 Tg: Leo1027

箍牙/落骨釘
嘴突問題 最多可以收入幾mm?

我就冇乜痛

請問大埔有無推介醫生？？

巴打們
陳志菲醫生好唔好？

想問下有冇人跟伍富山醫生箍，想知好唔好

點解要剝側門牙？

醫生冇講 佢淨係話我咬合好深 跟住話要兩隻側門牙
依家箍左半年 醫生淨係整我下排牙 我覺得上排兩個lon好困擾 但我朋友又話冇咩野

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

想問下有冇巴絲可以推薦一間大約三四萬既專科 我既牙係齊不過係個咀有d突 應該唔算好嚴重既case

三四年前就可能有

應該仲有掛 我都叫搵到間差唔多價位既專科但係見網上面冇咩人有討論佢所以唔知佢好唔好

邊間

唔該曬巴打 而家打去問問先

cool左大半個月d牙先開始痛正唔正常

我個嘴好突 佢都唔建議落骨釘

巴打箍佢？唔落骨釘可以收入幾多？

之前見到 岑儉好似4萬幾
有學生優惠
但聽講好full

痛唔係代表郁緊咩
啲牙郁咪好囉

我用飛利浦Sonicare DiamondClean 個white刷完真係白好多

粒 Chewy 要咬幾耐?

岩岩上箍

終於"的"起心肝約時間睇牙醫，一直都驚痛
一般做隱適美第一次consult完醫生要等幾耐先上箍

你箍咩類型嫁？

傳統，佢問我要銀定白色釘，我竟然揀左銀

我返工係九龍灣，朋友介紹我一間北角，但諗諗下平日放工揾李醫生好似時間上合適d, 所以想問問大家

價錢唔同？

一樣

咁咪唔怕食野染色囉

多謝你安慰我

tmj問題可以靠COOL牙解決?
因為我都算係由細到大都受TMJ問題困擾
依家COOL緊牙都想解決下一開大個口就卡卡聲

個固定器幾耐開始唔洗帶？ 除左箍2年幾！

我用tooth colour未試過染色

唔該

仆街 生左牙瘡
希望聽日有得睇啦

我想問北角係邊間？我都想箍傳統陶瓷
thanks